心好UP 忍唔住喊

點解香港會發生d咁離譜既事
宜家其實連政府都唔理市民都唔洗諗其他國家會幫到我地
我地宜家只有自生自滅
香港人仲要自己人打自己人，
仲要好多人到呢一刻都仲支持政府支持黑警
點解要為左錢而埋沒自己良心
連無辜市民都受害，返屋企都要擔驚受怕
有危險警察係無視係拉埋閘咁佢地所講既維持治安又去o左邊
見到咁樣我真係好傷心
好掛住以前既香港